聽日決定唔出街，費事比人劇透！！！

但唔出街又行唔到戲院
一行到戲院一定有人討論
究竟點做先可以去睇

點解追擊我我